有冇巴打用緊REALDESIGN哩個BACKPACK?

好似幾唔錯咁

唔知大家點睇呢?

防撞款功能好出色

防撞款?